我都覺得和理非冇用但

望住一個個討論噚晚衝突
講和理非真係唔會有用
我知呀, 我明呀, 我曾經同你講一模一樣嘅說話
我到今日都仲係咁諗
但對唔住我真係實踐唔到勇武

當你決定離開和理非嘅道路
喺你面前就只有無窮無盡嘅暴力

掟垃圾桶同掟汽油彈唔會有分別
個社會一樣會鬧你
個法庭一樣會重判你

所以你如果決定唔再和理非
就應該將你有辦法得到嘅最高級嘅暴力拎曬出嚟
電鋸又好, 汽油彈又好, 土製菠蘿又好
甚至你有本事搵到槍的話都應該拎定出嚟
除咗武器之外
你仲應該每日操練體能
每日排練對抗嘅陣式
直到你嘅暴力終於戰勝警察

唔係我想鼓吹暴力
而係邏輯上你只要離開和理非就必然會得到以上結論

但有幾可行?
你得, 你身邊嘅同伴又得唔得?
叫你買把牛肉刀買碌鐵通去同警察死過你敢唔敢?
反正衰咗一樣要坐, 點解唔去盡啲?
因為淆呀, 我都淆
所以我話我實踐唔到

警察真係收咗錢日操夜操
仲有無限金錢買裝備, 點鬥?

過咗咁耐
我真係唔識判斷和理非同武勇
邊一樣會比較容易挑戰港共政權
定其實點都係死路一條

各位迷惘嘅巴絲
我迷惘咗差唔多五年喇
原諒我到今日都未畀到答案出嚟

迷惘唔緊要 唔同角色有唔同崗位可以幫手 你怕暴力 就做後援 記住今次得一個目標

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

盡做，但我依家真係冒唔起風險